點解西米扑穿撚撚糯米要帶港幣八蚊?

🤔

shup up!
shup up!
shup up!!!!

咁污穢又係乜

花個屁股變菊花 點解趴街

點解西米鹿啊鹿 就係運滯

pool餵奶乜要damn交同含橄欖嘅咩？

EX-EX-EXSHIT!!!

漏奶要批你個波？

睇完標題個腦自動係咁loop 漏奶乜撚關係

識唱晒全首

馬個屁股變菊花 趴街

damn交含橄欖

漏奶乜撚關係 又係咩關係？